有冇利記手足一齊慶祝歐聯晉級

巴塞呢隊野係西甲就威 出到黎咪又係做死狗俾我地利記食住

慶祝埋奪冠了

慶祝埋英超

係